明天盧sir又有記者會之問題建議區

1. 警察執行職務不需要委任證咁number同d柴啊花啊都唔使要喇, right? 求其淘寶買件貨自己寫兩個字咪得囉， 馬雲都話淘寶假貨比真貨好🀄
咪浪費浪費納稅人嘅錢

2. 而家香港警察係咪誰大誰惡誰正確？
唔駛理法律，鐘意就乜都得？

冇牌係唔小心唔記得掛咋
唔好笑
我係真心架

點解Facebook 唔拍片？

Q: 記者...
A: 我地警方一直好重視同傳媒朋友既關係，next！
Q: 委...
A: 我地警方一直遵循嚴謹既規矩辦事，有問題請透過行之有效既機制投訴，bye bye！

警方要求隻抽既話會唔會安排拳證？

次次都要叫人唔好戴錶

警察收集遊行人士臉容錄像送比公安是否合法？
處長覺得警察既不良行為係咪激發遊行人士既主因？

其實記者可唔可以舉頭比佢睇
比個個成個唯唯咁嘅便衣問佢呢個算唔算警察

舉圖

點睇員佐級協會晚會邀請其貌不揚既大媽黎跳艷舞？貴處同僚既品味是否導致當日警方守住大媽去廁所既原因？

請盧Sir展示如何在十字路口被12點方向3點方向6點方向9點方向包圍下離開

下面係設計對白

可按現有機制投訴,記得一定要有該警員number先好投訴

仲有投訴時你要證明自己在場,例如報案人要先認自己係示威者,否則不能當證人

委你老母

示威人士可以和平合法咁打破1點方向2點方向4點方向5點方向7點方向8點方向10點方向11點方向嘅商埸玻璃門出入口/衝擊大樓出入口，然後使用嗰啲建築物嘅其他出入口和平有序咁散去。

推

差佬是否三權有齊？可以自己憑做一條罪名繼而執法及私刑？

憑空*

可唔可以印啲圖俾佢睇

例如

全身便衣果個

反轉張黃卡黎擺果個

有咩講, 咪叫記者唔好阻住班狗做野 !

麻煩記者朋友有機會就大力d打落去
等佢live住咁出醜

表揚警方嘅表現克制專業
強烈譴責示威者喺不反對通知書結束後依然留守及衝擊警方防線
監警會將會調查警隊行動，各位市民如有疑慮歡迎向警察投訴科投訴
我哋會繼續盡忠職守維持社會秩序，多謝各位

做乜拉完屯門公園大man同粉紅女人上警車後唔落charge就放人？

我出旺角食宵夜見到
而且全程行人路上面行
咁好彩又比我見到警方濫用權力，作為良好市民我係應該要舉報害群之馬，維持香港警察形象

全程用英文問

多名警員情緒失控，咩呀～咩呀～示威人士，又挑釁示威人士要求隻揪，又大聲喝示威人士靜啲呀同屌示威人士老母，灰衫思疑冒警人士失控到要白狗㩒低佢隻手，請問係咪警察應徵者應有特質？抑或係顯示緊呢個係警察學院專業培訓嘅收成期？

請問你哋琴晚
係咪展現咗對記者朋友最友善嘅態度？

警察要求隻抽的話用mma定boxing 規則打?

記者朋友希望你哋聽日著晒啲gear入去記者會

佢應該唔會出黎

要求用英文發問

警員出不出示是由個人臨場決定，而不是上級指揮的。

補相哥哥被人已讀不回嘅問題係

「請問我地要退到去邊先得呢？已經無示威者得返記者」

立場姐姐問

「請問你地係基於咩準則同原因去拉人？點解你地拉人上警車都可以唔知個原因而拉嘅？」

唔好一炮過問幾條，俾藉口佢話唔記得

。

Sir你老母

P

唔使搵盧蛇啦 佢撚知咩
直接搵現場指揮官嚟啦

請問你同你班手足幾時死？

直接問佢係唔係成立軍政府啦

我覺得呢 盧狗無答曬啲問題解釋清楚 記者都唔好俾佢走
點解記者次次都要跟佢規矩
佢話黎就黎 話走就走
佢一企起身就只能夠影住佢走？

前線警員情緒明顯過度亢奮，出現同示威者互相叫囂又辱罵議員，請問點確保佢地可以專業去執法？

提問時間讀黑警號碼，呈交hdd，直接向一哥報案，認人手續安排好，請直接向記者交代。我地一定會會再見嘅反正

佢一定話佢唔知 根本就要係記者會播埋俾佢睇

又話對記者最好 請問打記者係咪代表對佢地好？

幾時隻抽

記者自備盾牌，點知會唔會再有戇鳩推進搞到人踩 架

盧sir 牙Wave係咪你伙記

Wave Cheung Wai Ho 你張委任證呢？

唔好意思 我係尋日俾狗打嘅記你老母 我去左醫院驗傷 亦都去左投訴警察課投訴 想問下幾時會落案起訴該隻狗 然後一哥你會唔會公開道歉 同埋點保障記你老母唔會俾狗咬

係示威者已經散去既情況下，請問警方係憑乜野考量作出將成個旺角入面既市民作出驅趕既行動？以後係咪逢親有示威遊行都會作出呢種類似宵禁既行動？

會唔會設立警犬情緒課？

監警會咪係 不過會偏幫警方選手

等佢再次割席都好

可使用最低武力 以較和平既方式離開
（催淚彈 慈母棒）

其實真係好撚柒冇腦班狗 記者渣住枝筆 你地個形象係佢地build up出泥 你好搞唔搞 搞記者 重要聲大夾惡 阻礙新聞自由 我諗聽日連cctvb都會好好對付你個一哥

這是為了訓練警隊既容忍力同意志力，確保日後遇到暴力事件/與示威者對峙時能用最克制既辦法，保持和平理性

如果帶個投影機仔係現場播返無委任證條片比盧sir睇 佢可以點答呢

盧蛇: 打者愛也
唔好笑呀
我係認真架

好簡單
依幾個星期係咪用黑社會或者警黑合作既模式進行行動？
係定唔係

大量證據顯示打示威者同紀者，是否親自下達威脅恐嚇指令？

警車有權剷上行人路？
點解唔答議員問題？
記者無阻礙執法，點解要驅趕記者？
有邊條警例予以你同事圍毆市民？
點解有過二十個警員保護大媽
但係旺角區嘅行人遊客就無人保護

個別事件不作評論,next！

點睇有人冒警？仲大聲話唔需要委任證？
會唔會告有關人士非法管有攻擊性武器？

警方已經採取最溫和克制既方式對待記者， 不記者還有命四肢健全的到這裡做採訪嗎

直接問 現家香港係你話事定林鄭話事？

問得過

警察主動衝擊記者，會否建議記者舉紅旗停止警方衝擊？

要print埋啲相出嚟即場對質

係咪打算成立軍政府接管香港

呢條真係要問，好想睇佢口啞啞個樣

會唔會檢討下,少啲記者在場先屈人衝防線？

唔好意思 俾狗咬係涉及動物範疇 我相信閣下要去漁農自然護理署幫手 同埋建議閣下去醫院打針預防瘋狗症

1.有前線警員要求同市民一對一格鬥，警方會告襲警還是互毆？
2.日後或冒警風潮，警方需唔需要負責？
3.前線持械警察懷疑控制唔到情緒，警方有否定期檢驗警方心理情緒控制能力，聘請新人時有否聘用準則關於情商？

比片佢睇完再問得唔得

Er..... I can’t find the right word

圍堵記者有咩理據？係咪逃輝嘅決定？

點解無論係幾年前佔旺定今日，警方每次入親旺角都會情緒失控，唔理行人定示威者定記者都照打仲撩人隻抽？係咪因為旺角唔射得煙霧彈所以前線警員抒發唔到壓力？

聽日班記你老母使唔使攞埋盾牌去記者會

點解你啲伙記會攪蛇宴請啲露閪屯門公園老歌女嚟？

推比蘋果問下啦

Push

第一條

呀sir你知唔知道立法會議員有權監察狗狗行為㗎
呀sir你而家係咪被人架空左#:

呢個問題已經直接話咗發生過呢件事,狗長應會扮聾

如果巿民見到路邊犬隻情緒失控，巿民可否以合理可以武力制服該犬隻？會否建議巿民外出時攜帶瘋狗針自保？

點解守廁所都要岀旗？係咪濫用權力？

記者朋友
麻煩大家有d默契
一人問一條
以防黑警避開話題

I. Can’t. Find. A. Right. Word

警察執行職務期間係咪可以隻抽

笑撚死

會唔會同3萬個伙記一齊落地獄?

問下佢係咪提供出租警察保護服務

受益人：小紅 娜娜 大⚽️

點解安全島u turn? 交通規則唔洗跟？警權凌駕一切？

會否取消委任證同狗隻編號制度？反正個制度形同虛設

其實已經激到全部記者咁嬲，聽日記協會唔會聯合到咁多個台咁多報章一齊，係問答環節如果又做錄音機兜圈冇正面回答就集體離場抗議

其實無人去會點

補問：警方打算打咩規則，點數定完全ko呢？打點數嘅話，拳證是否由監警會派員擔任？

會否賦予警隊最高執法司法權 同時給予他們條例既釋法權

平時安全島 u turn 有無啲咩特別規則要守

直接quote警例問。

唔好比時間佢地寫/背稿 ! 建議聽日記者會開前1個鐘先post

你覺得香港黨媒多定獨立媒體多？

如果比警務人員誠邀隻秋
普通市民應該點樣回答

我依家懷疑你冒警啊

盡公民責任活捉你呢個疑犯去九龍城法院受審呀

打輸告你襲警 打贏告你襲警再打多幾吓

將啲片cut十秒8秒精華出黎問問題
唔好比佢話我唔知！

個別事件不作評論

市民如遇到疑犯
係有權遞捕你去法院受審

完全合法

按照既定程序做事

記者可唔可以現場播片/比啲圖佢睇
等佢冇得射波扮傻

errr. i can't find the right 唔識讀

警賊：我地手足冇封坑渠，示威者其實可以由污水渠自行離開

諗到三條

執勤無警員編號無委任證 投訴無門 係未即係變相認同咗網民自發所謂起底行動嘅正當性同逼切性呢

有探完假扮示威者手證 係未算防礙施法公正呢 警例又點寫呢

警例裡面要求 除咗警犬之外 係咪都要求警員喺執勤時配帶委任證同將警察編號顯示當眼處

歡迎各大記者朋友兄弟修改自用日

記者可唔可以問啲趣怪啲/盡啲嘅問題
反正佢條撚樣都係做錄音機架啦

[圖文] 7.7 克警資料整合

麻煩各位推推post
文宣要全力出擊

放心 班狗咁搞記者 記者唔會放過佢地

請問點解你地個伙記可以咁大聲話警察執行職務毋須委任證嘅？
係咪警權已經大到可以自行凌駕警例甚至任意修改？

唔問可以俾佢地耍官腔嘅問題

要問得specific 啲，例如:

1) 有證據證明警察表示唔需要帶委任證，又有多名警察被影到無帶委任證，同你先前記者會講嘅嘢相反，點解釋同處分
2) 有記者俾警察阻止採訪同俾警察推撞，同你先前記者會講嘅嘢相反，點解釋同處分

既然佢地咁憎記者
建議記協集體唔好去採訪
叫佢地對空氣講啦

記者朋友可唔可以帶埋d片／證據
當面問佢，要佢正面答復同處理狗狗濫權行為

雖然到最後應該都係帶你遊花園

你覺得而家記者同警察個關係係咪已經去到一個撕裂嘅關係？

其實...你地有無諗過佢唔開....做show都已經費事

可以學下林大輝舉牌,用mc問答。

佢講來講去都係兩句:
1. 我唔知你講邊單case? 畀資料我哋好嘛?
2. 請相信警隊...克制...努力

不如問下盧sir證明下佢真係一哥, 憑咩信你

計Point定要KO？

所以阿sir已經遮住咗隻手了

唯一問題：盧 sir ，請問你警員編號係乜？

點解一哥你話「你對記者最客氣、最有禮貌」但係你啲下屬就用粗口辱罵記者，仲用防暴盾牌向記者推進，撞跌記者，搞到記者差啲人踩人?係咪你地警察學堂教要咁樣對記者㗎?

如果真係有咁嘅情況，我哋會加強呢方面嘅陪瞓。任何人士對於我哋警察有不滿嘅，可以循既定程序向警察投訴科作出投訴，而投訴結果亦會交畀監警會審核，呢個機制係行之有效嘅。

唔好離場
封佢出口問撚到佢答為止
夠膽咪出棍打記你老母會啲記者朋友

直接準備幾張大圖或者片係手問佢
有好多證據顯示警方濫權同埋攻擊阻撓記者
相信唔會係個別例子，有為數不少嘅警員情緒不穩有暴力傾向執法不公
呢個情況底下仲畀警察持槍應唔應該？

做乜撚嘢打記者啊？？？？

報考警察係咪唔使驗眼？你班𡃁好似全部有眼疾喎

警察通例係咪廢咗啦？警察唔使守法點解市民要守法？

盧sir你覺得自己係港大之光定係港大之恥呀？

盧sir我好想知呀希望你可以答我

盧蛇應該會大叫：屌，關我撚事咩。前線人員自己決定架炸，特首都冇同我傾過，協會會先最大，我代言人泥呀。

記者朋友記得印定大圖
用個紅圈大大個圈住唔合理嘅地方
即場播片/sound track
等一哥無得話唔知

問乜撚野呀，個死肥閪會出黎見人先算啦
咪又係龜縮係佢老母個生滋閪到
就算真係出黎咪又係錄音機
再係e e err errr people stepping people

我無野講

最好問多d英文問題

會唔會又凌晨四點開

廢事佢又話無睇過

盧蛇你過你對d記者係最客氣，但你d前線伙記好似唔係咁認同，有冇機會落前線指揮一次？

叫人散但玩包抄，即係點

記者直接推班大佬之後話無推

記者問個啲佢都答唔晒啦 我都仲洗咩諗

請問警察制服 (例如黑色背心、綠色防暴背心) 設計上用嚟裝委任證嘅透明視窗袋仔係咪用嚟裝空氣？

其實如果完全冇記者去會點 反正次次都講完等於冇講

咁多癲狗在場又危險

係記者會用大營幕播警察打人片段
不斷loop
Ok?

唔好去啦
到時記者們入到去又俾人用盾推呀
記者小心

講出黎自己唔笑個下勁

啱 每人集中一條 用是非題問

問佢認唔認得叫隻揪果個
叫佢出黎同處長隻揪

問依家連制服都唔洗著就可以攞住支棍打人
又永遠無no.無委任證
警隊以後點預防冒警問題

最好比埋圖同片 正面問佢

警隊而家咁強勢, 有無奪權既打算?

問下佢警察 d 工作指引係邊。鍾意就可以拉人返警署，即使冇犯罪行為例如路過可以拉，帶水帶口罩又拉。鍾意就可以放人走，即使拍晒片，證明傷人都唔拉，仲要護送佢走。可以唔帶委任證，講粗口撩人隻秋，屌人老母又得，可以見人行過就推9 人，kick 9人 ，自己可以知法犯法例如U-turn 。仲可以打9 記者。

究竟工作指引係邊，點解警察權力大過律政司，自己判斷有冇犯法從而衡量拉唔拉人；工作指引應該有例明委任證，工作態度等，特別工作態度，如果一般公務員唔可以講粗口唔可以撩人隻秋，點解警察係例外？ 另一方面知法犯法，傷害路過既平民，自己亦可以唔遵守規則同指引，例如委任證，交通規則，武器指引。最重要就係蓄意傷人，警察有武器，但仍然向手無寸鐵既市民及記者攻擊，即使係示威者仍明顯超過指引所例明。部分人更被禁係地下，被警察所包圍，絕對係超越左指引所例明。

由以上可見，警察係冇規冇矩，一切都係隨心所慾，係睇心情。所以根本唔係執法者，係一隻狗

愈打愈嬲，你老母黑警死全家
我同你講，今年香港人最多人許願既一定係呢句。黑警死全家,仲要不得好死
夠疆拉晒23萬人啊屌你老母

前線長時間工作有壓力好正常
希望市民諒解

我支持前線指揮官既判決。
有咩事，當事人可以去投訴科投訴。

一定要比圖 唔係佢又話答你唔到喎
又話記者朋友唔公道冇時間比我睇番爛當時情況咁

仆街又割

答：記得同我講

唔該搵人搬個大mon 等條撚屎仔睇完再解釋

裝咗張白咭仔㗎
問埋盧sir張白咭上面寫咗乜

喂依條正喎

推！

會唔會考慮下唔好再叫madam開咪？把聲真係好閪

想問下對記者最客氣係咪真心

好正正

應該全體唔攬記者證

戴番隻錶以示清白先啦

全身保護衣物

點解市民講左咁耐 委任證一直都保持空左唔出示？
係咪証明你有你講 警察有警察做？

呢個重要

請問你覺得喺警方呼籲後 示威者已陸續離去 但警方包抄示威者 係咪精神分裂？係定唔係 唔需要解釋 淨係答係定唔係就得

請問你覺得警犬向剛剛食完晚飯嘅市民不斷用警棍驅趕係咪克制嘅手法？係定唔係 唔需要解釋 淨係答係定唔係就得

警隊由上至下一舉一動已經凌駕晒法律法治同人權
eg 唔洗委任證 安全島U turn 要求同市民隻揪 阻礙新聞自由從而令市民人身安全及權利被剝削 等等
到底係邊個賦予你地權力咁做？同時邊個會為警隊既違規行為負責任？

千其唔好問會唔會下台

直接啲問仲會唔會打記者好過

問吓盧sir幾時接管香港政府做大元帥

push

記得問埋前線班狗咁high係咪食咗春藥

警方每次推趕示威者
另一方向都會有其他警員一齊包叉示威者
警方係想拘捕所有當時在場既人定真心想示威者離開？

飛行服務隊

反正佢都係錄音機式鳩答
班記者問太多正經問題冇乜意義
上面已經好多問題示範

想問你對於警員連日黎不斷講粗口挑釁示威者有咩睇法？講粗口係咪你地維護法紀嘅一部分？

記者記得戴頭盔反光衣表示不滿

警察要求隻揪想問下係咪要應戰？應戰會有咩安排？

隻秋果條點兜

佢係想示威者一個同成個犬隊隻揪

呢個我都想知
唔使拳證，打完唔好屈虐畜就得

記者朋友洗唔洗將盧蛇個句「我對記者最客氣」好似大悲咒咁播返比佢本人聽

話想同市民隻揪嗰位警員如果市民決定應戰既話有無既有既程序去跟進？

印撚曬出嚟，問佢地點樣投訴

係地盤拎磚上警車 可唔可回應下？

由 尖沙咀推市民向去旺角 方向 而唔係推去小人流既西隧方向 係咪安排失當？

記者與其重複問一條問題
不如響到抽幾條問

我想用英文問 又驚佢答唔到

人你老母！
係 people stepping people 呀！
毅進仔連登仔！

覺得記者會問
上次4am都問淋病落地獄，今日仲打記者

有市民係示威期間係被警方邀請一對一拳擊比賽既，咁想問番盧SIR 市民應否應戰呢？如果應戰會係幾多回合制呢？唔該。

如果你割蓆既話，怕唔怕班細既反你推翻你

警訊都講過要委任證
警訊係你自己友喎

Show定圖！

示威人士亦可選擇召喚緊急救護服務，到達醫院急症室後自行離去。

點解消防車泊街邊要停車熄匙 (車內有消防員)，狗車長泊街邊都唔撚駛熄匙？停車熄匙嘅法例係暫緩咗定係撤回咗？

就如我上任時所講，我係希望可以做到警民一家嘅，咁我哋嘅同事喺工作期間都會希望可以與民同樂，所以有同事係邀請咗市民進行一場拳撃比賽互相切磋交流，我嘅同事係認為佢做咗一個正確嘅決定。對於市民婉拒我同事嘅邀請，我係表示極度遺憾嘅。

第一條警方已經回應咗，係為咗避免示威人士用磚頭作為武器。
(蘋果日有報)

是但搵隻狗守都得既事

問題一條起兩條止要簡單直接咪比佢地有機會做錄音機同遊花園

唔該記者們同其他報社溝通下

人地問咗就唔好問差不多 反正都係錄音機

同埋唔好一次問太多 條葱會唔記得

你認為昨晚警方在清場行動中表現專業嗎？
承上題 你認為昨晚有警員在清場行動時向示威者大嗌「隻抽丫」表現專業嗎？
（播埋片比佢睇）

有時覺得記者係唔係每次淨係問一條問題最好？一次過問幾條好容易比班狗選擇性無視同更方便答非所問

警例寫得好清楚 近呢幾日有警察刻意違反警例
警察點解會覺得自己可以凌駕法律

我估佢龜縮唔講嘢

記者係咪唔入得封鎖區

一個警員出示委任證係咪其他警員就唔需要出示？

警察係咪仇恨記者？

夾好問咩就唔洗擔心漏波

"有投訴機制啦dllm仲問"

隱者龜咩

盧偉聰：有咩就投訴啦

唔好問我

網民定性7月7日警方行動為
香港警察暴動

唯一要問既問題：你如果繼續重覆無意義表態既話 你出黎把撚？

尋日係唔係暴動
警察係唔係暴動

我以爲教束個盧sir

記者
靠你地
你地點玩鳩佢都會有民意授權

仲要注明埋犬隻編號 唔係佢又賴帳話唔知你講邊個

有呢個人就要佢祭旗 如果呢個number無人刖就

針對一兩件個別事件效果唔大, 主力集中集體濫捕行私刑唔show number, 攻擊記者

全部問題, 佢都會答:
我地設有警察投訴課

然後又讉責暴徒阻塞馬路

屌你

給警察和市民一個發洩的機會，兩邊都應該大把人跟機

又話對記者好客氣 想問客氣係咪威迫記者 阻礙記者拍攝 同打記者係你地對記者態度？答案答yes or no就得

盧sir: 唔知你講邊咩 你自己去投訴

阿sir 係咪你地一個人戴委任證代表所有人就得？
咁你地份糧一個share比全部警犬得唔得？

幾時死

現場指揮官係咪有責任確保每一個警員配戴委任證? 如果有警員冇配戴委任證, 係咪現場指揮官需要負責?

記者朋友記得上齊防具做記者會呀！
記者朋友記得上齊防具做記者會呀！
記者朋友記得上齊防具做記者會呀！
記者朋友記得上齊防具做記者會呀！
記者朋友記得上齊防具做記者會呀！

請問點理解有位女警否認警察混入人群中？

1. 點解示威者散去之時警方要向前推進作出包圍
2.點解示威者被壓制失去行動能力之時要出腳踢

請記者們每次問問題一句起2句止

如果唔係好似777咁 話自己唔記得問題 唔撚答

想問一哥下令對市民開槍同武力驅散示威者同打記者係咪中央政府或者香港政府嘅意思？如果唔係中央政府同香港政府嘅意思，香港警察而家係咪擁兵自重？

Q: 警方宜家唔使show證明，憑咩要市民配合執法?
Q:如果將來因為有人冒警而令市民受害，係咪一切責任由警方承擔?

記者：你叫咩名
盧sir : 我地警方係有完善機制....

唉，一定又係講廢話

全部問題嘅答案：都只不過係個別事件嚟咖唧

用

即刻個個學拳

記者們即場問一哥有冇委任證係身

依個重要，一定要spin到佢係用警黑合佢或黑社會模式清場或行動

全部記者著黑心背心訪問下佢

全部係前線指揮官負責，與本人無關

Print黑警啲圖同number出黎，即場問佢咁樣係咪合法

我唸佢開都唔敢開又龜縮

等睇佢答 請大家按機制去申訴
沒收到係到講無用

阿sir 現場你d伙記話尋晚係暴動喎
咁呢個係在場指揮官決定定你d前線決定？
咁你又承唔承認尋日係暴動？
咁今次又有幾多暴徒拉左？

直接開波屌佢想同傳媒打好關係，就教好你班細架啦。

真名上網? PR?

回應咗唔等於唔可以問多次睇下證工有冇前後矛盾

D狗教

請你根據警察通例20-14出示委任證

77盧處長記者招待會

問問題最好每次一題簡而精
答嗰個冇得避冇得遊花園
記者次次一輪嘴咁問幾題根本唔會答

揾下室撚住個門口咪比佢走

支持記者再full gear出席記者會

隔離post 話要有目擊者落案先得

就黎一哥都同d 記者隻揪

真正識玩既就係全部記者唔好去，杯葛班狗

今日有記招？

一定要準備圖片同片段

er.............因為當晚我唔係現場, 唔清楚你所講既係咩事, 而我亦都唔會評論個別事件. next

好啊分化佢地啦屌你老母

狗你老母！

睇直播大波man係有齊證人受害人㗎喎

你d下屬既行為同你講既野有出入，好多市民懷疑警方搞軍政府，你係咪搞軍政府？

點解你可以事件發生超過12個鐘都無點應，你係咪被軟禁左？

你下屬定性77係暴動，係警察暴動定市民暴動？

根據警察通例「如何配合傳媒工作」一段
隻揪 是否對待傳媒工作者「互諒互讓的態度」？

可唔可以聽日用黎問林鄭媽媽？
或者出面再開個林鄭記者會post？